屌佢老味 搭個港鐵都要受鳩佢氣

今日呢就出一出觀塘，諗住係將軍澳搭個地鐵都幾方便。點知上到車就無晒位，咁就企左係個三人位旁嘅扶手到，咁個到就一家三口老婆、女就面對住老公咁企，老公就半個屎忽半坐住條柱，咁我見有位就同我女朋友企遠啲咁俟住條柱啦都

突然同朋友傾傾下，個老公係到推我啦，我見佢老婆、女企左入黎，好，咁我就叫女朋友坐過小小，反正有位，無謂大家逼住，點知佢坐過左黎，仲愈推愈大力，我開始感到敵意，望左望個老公，再問我女朋友：「我地一開始有企到咁埋咩？ 」明明就無，但條友就係咁逼逼逼逼逼，好似屎忽生瘡咁係咁傾個人埋黎，我就係咁頂住佢，咁大個人做埋人老豆，唔想逼咪走囉，大家都比錢搭車，你要多啲空間比家人無問題啊，出句聲咪得囉，咁多空間我行開啲啫，但做咩要成隻小學雞咁頂手肘？你同「耶～你隻手過左我張枱啊！ 我要頂你返轉頭！」有咩分別？

咁我即刻企實，唔比佢頂過黎，佢唔出聲我都唔會出聲，廢事佢扮蟹，我女朋友同時開始講說話佢聽，不外乎「咁大個人唔識講野？」依啲。明明佢老婆女坐到條柱，自己仲可以用將個袋打側黎頂我，個袋仲要係滿晒野！！！

屌！你將個袋揹向前咪有位囉，定還是你要一個人霸晒成架港鐵啊！我繼續頂撚住佢，好彩我平時有做下運動，條友仲以為自己又黑又中佬大型身型，而我白白淨淨又瘦瘦地好好恰，佢頂頂下見無料到就發個老脾，一下大動作轉左出去睥住我，我女朋友就回睥返佢轉頭，而我就微笑 咁望實佢。用眼神同佢講「你啱啱出緊力啊？」

佢又幾好勇鬥狠喎，企反入黎繼續頂，仲叫個女企出去對面，個細路女一面wtf咁望住我地兩隻小學雞係到鬥力 ，但唔緊要，你一日唔出聲我一日唔讓步！鬥鬥下我女朋友開始發矛咁鬧「女都生埋啦，你識唔識做榜樣架」「咁大個人係到做咩！（其實鬧埋我 ）」我唔知佢做咩鳩啦 突然咁惡，我就叫佢冷靜，反正我地都無咩事咁，但佢仲起勢鬧，鬧到觀塘，咁好死唔死個家人又一齊落車，佢地仲刻意咁行另一邊落閘口。

我之後問女朋友做咩事突然咁嬲，佢話係對面玻璃見個老公頭先叫完個女出去，就同老婆講左唔知咩，之後個兩條友就係咁起勢搖屎忽， 係咁撞我（但我feel唔到有用過咩力，之後又比個細路女個wtf 表情分左心，否則我見到都會直接開佢波），但又撞我唔撚低，條女見到就起晒矛係咁屌佢地（早知一齊屌），佢地又縮左左，無再頂

屌，大佬，架港鐵你架咩，大家都比左錢搭車，做咩鳩要搞咁多小動作？仲要讓左你，你都係要係咁逼逼逼，女都生埋，仲要做啲小學生都未必日日做嘅野，望落兩個加埋7、80歲啦，仲要係公眾地方係咁搖搖搖個大屎忽，人唔笑狗都吠啦，生存左咁耐連小小尊重他人尊重自己都唔識，有咩喂

1999

用眼神同佢講「你啱啱出緊力啊？」
睇到呢句笑左

Sor ar sor ar 太長氣

條友黑黑實實，估唔到手無搏雞之力

完全get唔到你地個體位
一時坐一時企又袋又咩咁
語癌未期

第一段已經睇唔明

Sor ar 第一次出post....
簡單啲講 佢企係左邊係咁逼埋黎搶位 最後仲要搵屋企人一齊用個屎忽撞埋黎⋯⋯

睇到一半唔夠放棄咗
睇都覺得浪費人生 唔知樓豬哂咗幾多時間

第一段寫女朋友

第二段寫朋友

即係